（真人真事）一人一個靈異事件

拋磚引玉（全真人真事）
小弟我講下我第一次遇到靈異事件係幾時
事發喺小學三年級 因為小弟成績唔理想經常比老師留堂
間唔中都要留到夜晚七點幾 咁小學走廊既光主要都要靠天然光為主
所以到咗夜晚嘅時候呢走廊都幾暗
就係其中一晚我依舊比老師留堂到留到七點幾準備返屋企
我由3樓教員室嘅後樓梯落去2樓再經過一樓諗住去後門出去 當我去到2樓嘅時候再落一樓我竟然見到自己係番二樓 當時我冇為意繼續行落去 行咗兩次到啦 我先發覺唔對路開始有少少驚 我掉低書包跑落樓下我發覺自己都仲係2樓
最重點就係見到自己個書包係地下 我開始喊我好驚
於是試下跑返上去上睇吓可唔可以行返上3樓。
結果我係上返3樓 跟住我再落2樓執返我個書包行返落一樓結果去到一樓
我就跑返返屋企 呢件事係我大個左之後我先敢同以前嘅小學老師傾番 係證實左有老師係試過我同樣情況 同埋有其他更恐怖既事 講住一個先 仲有好多反應好再講

每朝起身照鏡都見到 好驚驚
利申 鬼仔

Lm

個個月頭check 户口結餘果時
明明岩岩先出完糧

無可能囉

瞓教feel到過咗身無幾耐嘅貓瞓喺我個肚上面
佢以前最中意瞓喺我到

碌鳩半夜自己升旗

唔係唔信你，而係通常細個嘅夢境大過真實嘅時候，就會同現實混淆。你嘅小朋友落樓梯遊戲只係你嘅夢，玩少啲啦

你話無可能咪ok囉

比我用口絕啲邪氣出黎

半夜同條女傾電話果陣無啦啦佢話有好大聲好恐怖既音樂聲 但係我完全聽唔到 過左陣之後條女無啦啦係到叫話唔好煩住佢之後係到喊 第二日講返話佢屋企有野 果陣佢呀嫲啱啱過身得返佢一個住

有一次搭地鐵差唔多係尾班車，我喺車上面訓著咗，醒返嘅時候啱啱到站，咁就嗱嗱聲落車。跟住我就覺得有啲奇怪，點解個月台咁暗，我嗰陣時以為係個站就嚟close所以熄定燈先。

我本來諗住望下個站叫咩名，但係行咗兩部都見唔到，咁就打算上返車先。一轉身，就見住班車開走咗，衝都衝唔切。班車走咗之後個月台黑到睇唔到路，咁我就開手機電筒照路。

個站嘅牆身係白色磚嚟嘅，上面有啲黃色嘅漬，望落去係好殘舊咁。開手機Google Map又因為收唔到GPS定唔到位。冇辦法之下唯有上返地面先，打算截的士走。

站入面啲告示板上面咩都冇，連出口名都冇。淨係得綠色出口嘅指示牌，我就跟住指示牌行。喺個站入面行咗好耐，又上樓梯落樓梯，兜咗差唔多十分鐘，居然行到返去一開始嗰個月台度。咁我真係驚，明明差唔多行嗮成個站咁濟，都搵唔到出口。

就喺我唔知點算嘅時候，我聽到有啲人嘅講嘢聲，但係我行咗咁耐一個人都見唔到，點會聽到有人聲？我抱住咩都試下嘅心態，走過去有人聲嘅地方，好似係喺上面嗰層傳啲回音過嚟。

唔知點解，今次跟住啲聲行，俾我行到上大堂。就喺我望到大堂嗰一刻，我差啲大叫一聲「屌」。成個大堂都係啲類似白煙咁嘅嘢，但係又有人嘅輪廓。唔洗問都知今次仆街啦。

雖然我心入面好震驚，而且我覺得如果同佢哋有眼神接觸嘅話會好大鑊，所以我就扮到好正常咁行過去入閘機度諗住出閘先。然後我見到7仔居然有開，其他舖頭都落嗮閘，係得7仔有開燈，我就過咗去先。個7仔阿姐見到我就嗌「歡迎光臨」，我俾佢嚇到。因為行咗好耐有啲口渴想飲嘢，買咗支津路，用八達通嘟完俾錢行出去7仔，發現出面唔係我頭先嗰個車站，係銅鑼灣站。

真人真事？

此post已被假膠騎劫

原來講故台有咁多傻西

地鐵站真人真事的話好撚癲

可唔可以繼續講？唔好理反應點 總之一定有人想聽 我係其中人個

三個都係夢到先人
1.清明拜完太嬷，果晚發夢見到一個似離境大堂嘅地方太嬷同我講拜拜，之後出左閘，跟住有個職員望下我佢眼神意思係點解你會係衣到>>醒左

2.阿公入土為安之後發夢，夢到係一個酒樓阿公叫我飲多杯，我仲見到好多着住大戲服嘅人走來走去。之後同d 舅父阿姨講佢地冇夢到，之後阿婆去問米話阿公大排宴席。

3.我老婆嘅夢，佢三叔出左意外係icu，佢夢到自己係間廟有個和尚問佢想問咩，想就問佢三叔安危，個和尚話你點三支香順利燒完你三叔就冇事，如果中途斷左就不利，點知一點完香 三支香就斷左 第二日佢三叔就去左。

小學三年級就留到咁夜？ 咩老師咁變態

我小學好撚癲 十九幾樣功課 又test